12月29日天氣預報

今日氣溫唔高，
間中有雲，
沿岸地區會吹海風，
身處高地既市民留意高地並不會帶來高溫，反而會有高風險
預計全日氣溫都係好撚凍，
今節既天氣預報完畢

最雞氣溫係20度
呢幾日天氣....
交返比新聞部同事
哈哈哈哈

能夠報告天氣一次都好